年初一至三，香港邊度最靜？

想搵個靜啲嘅地方休息下。

上水？

新城市廣場
時代
SOGO
唔錯 靜中帶旺

自己間房

屋企

圖書館

和合石

墳場得唔得？去嗰度溫書。